有冇人咁大個仔都未去過慈雲山？

真心未去過，聽到個地方都要load一load係喺邊度

真

唔講都唔會記得嘅地方

講講下又好似無

駛唔駛支那回鄉證先入到？

唔識去

聽過有個新界仔連新蒲崗都未聽過

無事去嚟托 商場又冇嘢行又多廢老 悶到抽筋

慈雲山有無d咩出名地標值得睇？

慈雲山大細搶出動！

牙醫

改名叫武肺山

慈雲山鄭列瓊

有行過獅子山既，都應該經過慈雲山？

未

我真係未去過

唔識去

考DSE果陣去過一次派左去德望考

想講德愛？德望喺飛鵝山

廢老集中營

有咩問題
呢d垃圾廢老窮撚區
我大西北沙田以北都未去過啦
你話未去過中環就話姐

見你咁多負皮，block

Sad but true

咁又誇張啲

屌

咁新蒲崗又冇咩值得去既

3次內，去網吧

真係冇去過

我住彩虹但一次未去過

未去過 知就知喺邊
不過真係唔知原來有幾條村痴埋一齊

慈雲閣

垃圾地方 有咩好黎

住緊

細個以為係秀茂坪隔離
都係烏煙瘴氣

拜完山即走, 屋企祖輩葬慈雲閣
簡單D講, 乜L都冇, 行乜9

廢老村
成條村連同武肺一齊入土為安

好似係廣西個邊
咁遠未去過

慈雲山14k

搬去慈雲山之前 我都未聽過
依家搬咗大概十年 但係落慈雲山中心嘅次數應該唔多過50次 落去最多都係食個野
平時出街食飯都落黃大仙或者第二區

以前以為慈山寺喺慈雲山

父母後生做廠
我細細個就聽過新蒲崗個名

旅遊台..?

慈雲山去升降台 泵車 細搶救

住大西北廿幾年真係未去過

講真以前會調亂 慈雲山 同 流浮山

烈火雄心未都睇過!?

學生妹